覺唔覺得nursing先至係神科

social respect
人工ok fg34k
非常容易入行
全球渴市 方便移民

護士知識上叻過醫生/治療師/藥劑師

tedious work

有得讀mbbs 邊個會讀bnurs

護士都係專業人士
比醫生/治療師更加專業

Wound RN 可能6科42分呢
護理工作比醫生更有意義
中學分數不能夠代表一切
護士做臨床工作上比醫生更有經驗和能力

而且收分唔算高
好撚後悔Jupas A1冇擺nursing

如果真係為咗追求知識，護士要讀都可以讀到doctor of nursing 程度嘅

的確 讀完就可以叫自己做doctor

陳笑恥

要叫Prof. Dr. Chan

搵wound RN 幫下你先得

禾邊度酸牙
禾好十卜護理工作

social respect

最認識人的是護士，藥/檢驗/治療/診斷都係用係人身上，而藥師/治療師/醫生只係識藥/治療/診斷本身。你明唔明我地係對人，唔係對病，對人先係最重要，護士先係最識對人，okay?